做左年幾foodpanda騎兵，最近真係唔叫熊貓住

想食嘅叫返袋鼠uber先
唔係食左精液都唔知咩事

deliveroo唔係藍既咩
btw有咩證明

其實做得呢行嗰啲有返咁上下年紀
全部都係藍
唔洗證明😂
你地平時上網見到步兵要行2公里嗰啲絕對係事實

未有步兵之亂之前
迫近4🤭

識唔識大寶哥

邊區？
我好少理其他區啲野
真係專心跑唔搞事
最近真係躁躁地

唔係做咗保險狗咩？

邊間最安全最好

想食精液鳩毛係咪近來可以嗌密啲

吹夠水未

你地繼續玩
無阻我叫foodpanda
今日又叫左2餐

做緊三間
暫時袋鼠鑊氣最少

做袋鼠都做到屌鬼嘅肯定係外賣仔低質

你直接備注度mark 返低ok
我都會滿足你嘅要求

唔緊要，各有各做

咪又係同一班人

全部唔call
你係黃就更唔應俾錢呢啲抽水平台賺
黃人嘅錢留俾黃店，咪俾錢中介

每日做成12,3個鐘,仲要係車手先可能有

恩客是懶惰的

唔會，鋪頭照收
之前上水有人玩單
玩左成萬銀

以前12-2，6-9 有$15，唔難

你地今期又有返啦

聽講有減50蚊code, 可以share?
i.e. ccfp50 scbfp50 仲有無